點解市場要迫害淡友 !!!

同我跌呀

FED 表示：同我部printer作對？